用緊3，就完約，請出招

屋企上網定手機？？屋企就搵我啦

WhatsApp :

Telegram :

上網手機都ok

麻煩聯絡

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks